(IQOS) 有無手足試過heets 同 百樂門既煙彈？

食開淺綠想轉，有無人食過比d意見。

冇

平好又，我都想試買

heets 好似好難有貨